我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

近排實在收到太多email，
問我呢支電筒得唔得，果支好唔好。
如果講電筒理論既話，會好複雜，大家一定唔會睇。
所以我以世界遠射最強，最貼近最近實際應用場合，同埋最經濟，
呢幾個因素，只推薦以下一支電筒。

Lumintop BLF GT
已經出左唔同版本，記住係XHP35HI版本。遠射2公里！

呢支電筒，雖然強國代工，但筒身，軟件，
都係美國BLF電筒論壇（）班痴線發燒友設計。
佢地設計呢支電筒，並非為實用，純碎為遠射而遠射。

Ebay或者淘寶都可以買到，價錢大約2000蚊樓下。

記住，遠射，唔可以睇流明（有幾光），而要睇光線集中度，呢個同LED核心設計、反光杯設計好大關係。但同時要注意，唔好射到人，太集中既光線，輕則短暫失明，重則視力永久受損。

射到眼好大件事

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

抄post呃like, 你on9㗎屌你老母?

注意

假account #281029育成中, 請立即back返出去, 勿like.

啲post唔係抄其他會員就係腦作!